#Quản lý chi tiêu - Moneymoney

##Họ tên: Nguyễn Xuân Tân     MSSV:1512492


###Tính năng đã làm được:

1. Thêm vào danh sách một mục chi, gồm 3 thành phần
Loại chi tiêu, nội dung chi, số tiền

2. Xem lại danh sách các mục chi của mình, lưu và nạp vào tập tin text (DataSave.txt)

3. Vẽ biểu đồ dạng ngang


####Link bitbucket: https://bitbucket.org/bond-/1512492_midterm_money
####Link youtube: https://youtu.be/kh0ViaFrzSE